彩虹村有防暴去緊九龍灣！

Fyi

依家停咗係坪石邨